住大西北返工慘撚過食屎

每日坐個幾鐘車返工
放工又坐個幾鐘車
返到屋企已經要訓

大陸返工會不會好d

點都唔會返大陸工

去返你嗰區做七仔囉

返荃灣葵涌囉

大西北撚，打算靠父幹搬出去九龍算

有排儲
巴打返乜

返工本身就慘過食屎

有幾慘

不要再說了

一個鍾車返工放工

想轉工
但依頭又無咩好返

住屯門 返港島 一日40蚊車費來回兩個鐘

坐車已經無左勁多

就收工了

根本要整個新界cbd喺荃灣/沙田俾新界人返

屌佢老母啲好工係晒撚晒港島九龍

有工返算好啦

冇晒自己時間仲唔夠橙呀傻閪

重遠過天水圍返九龍灣

屯門返將軍澳

所以搵工果陣一定會睇埋返邊區 港島通常可免則免
但偏偏港島比較多好工

住天水圍, 公司係荃灣西, 8點半先出門口, 準時返到

睇行業啫